[求救] 找一個紀錄準確時間嘅程式 thanks!

小弟做緊個research，要係電腦紀錄準確至1ms嘅時間，即係想要個programme 可以我係電腦㩒個掣就record左我㩒嘅時間，要有1 or 10ms 咁準。想問有無咁嘅programme? Thanks a lot!!!
最好係mac or iphone，不過windows 都得。萬分感謝🙏🏻 thanks!

開Chrome，噤 F12
去Console，打 new Date().getTime()， Enter
呢個就係milliseconds

心理學啲實驗？

我諗樓主個意思係要一個program，而唔係要個output

Excel

按鍵精靈

除非自己customize個hardware
電腦一定無
Program上可以拎到system datetime
中間由你㩒掣到到拎到system datetime中間一定有delay
你可以assume個delay係constant

羅記電莖 mouse keyboard 可以寫 lua script

另外 你乜Q大 做研究吳問你supervisor
上child 登？

求其一個 Timer 程式都做到，不過 iPhone 和 Android 會好 d，無咁受 background jobs 影響到！

不過，研究兄，人的反應都有 0.1秒嘅誤差，你想做乜？

差不多... 但我唔係讀心理...

如果想攞個system time 可以點？想要㩒掣果一刻嘅system time or clock time 去到ms 咁準 thanks!!!

利申: 三大FYP 揀左啲完全唔係自己major 嘅野...

如果真係psycho啲嘢咁你設計嗰個behavioral experiment 個陣 寫program 寫埋拎onset/reaction time 咪得

其實就係想要㩒掣果一刻嘅system time. 可以有10ms error
感謝各位幫忙！

問題係有另一個system 去處理stimulus，但係果部機無得上網無得install任何野。然後個log係由0開始，無clock time
所以要用啲咁嘅方法去synchronise 兩套data

即係我係電腦㩒一下，然後會出12:34:45.445 咁

咩叫另一個system, 你係講緊同一部機定兩部唔同嘅機？

請一次過完整 d 講你想做 d 乜, 唔好擠牙膏式咁講.

兩部機
其實個project 唔重要，重點係想可以有個programme 可以record 我㩒掣嘅時間，即係㩒完會出11:49:30.315咁
Thanks a lot

用呢個方法solve 了 thank you very much!

做埋formatting, 其實10行code搞掂

Omg thanks 巴打 好撚勁
受小弟一拜
無言感激

仲以為你話襟制synchronizae同時開始實驗 loll
原來只係咁